其實點解要搞人地舖頭? 對大家有好處嗎？

如題

有

有
最好藍店全部燒晒

咁on9問題 唔答你

你自己諗下先，唔該

55 呀蛇
點解要開實彈射人

屌, 我有問題叫我自己諗下先, 你地都幾搞笑

一直起外國我地形象係和理非, 我地一直都唔搞人地 shop, 大家覺得我地理性爭取緊我地要既野

依家? 玩 L 完

我講緊舖頭喎

block 左個p牌五毛
負評 不推文回覆 上一頁
講多哂氣

呀樓主你望多次自己打既野有無打冷震

唔o岩聽講唔掂就 block 9 人?
你咁叻講來聽下? 今日搞人舖頭有乜好處?
我出呢個 post 唔係要鬧人, 我只係想大家諗清楚到底係唔係做得o岩
對個運動有無幫助先
到底我地依家爭取緊乜野
麻煩大家諗清楚

今日 d POPO 咁樣我都好嬲, 但呢個唔係 excuse, 再咁搞落去無人會再 support 我地嫁, 特別係班淺黃